新手指揮燈一問

想問下小弟有一邊指揮燈壞左，去車房整太約幾錢？

同求九龍區有無車房推薦

我以前自己幫架錢7換膽
拆隻膽出黎搵零件鋪配, 10蚊搞掂

小弟乜都唔識 網上有無片教學？

每架車都唔一樣, 第一架車好舊既錢七, 所以先膽粗粗自己鬆螺絲搞

YouTube search 啦

P牌錢柒換尾燈 去深水埗買膽自己搞 唔洗廿蚊

youtube search 車型號, turn signal light bulb...etc

or search車說明書自己睇

感謝各位c兄解答